不要太看重連儂牆 應該回到戰場

請大家不要忘記雨傘運動失敗嘅教訓！

連儂牆只係抗爭運動上嘅點綴，
難聽咁講句 只是用來自我滿足
觀眾看了感欣慰嘅安慰劑。

不要浪費太多情緒 民力在牆上⋯

我哋嘅目標會被分散 運動會變質⋯

不值⋯

記住！我們應該專注與極權抗爭！
而不是為了一埲牆！

我-哋-仲-未-贏！
而-且-一-次-都-冇-贏-過！

清醒！！快D回到戰場！！

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆